黑色暴雨警告信號現正生效

黑色暴雨警告信號現正生效未？
南邊圍好撚大雨

報驚

下？

要問元朗共和國先知